有無由細聽到大，而家都未退役既運動員？

好似費達拿咁，小學睇香港早餐已經聽過佢個名，到而家出黎做野佢都仲打緊網球

正想講費達拿

應該係香港早晨先岩

三浦知良

Buffon for sure

香港早餐

舒拉寶娃？不過啱宣佈掛拍

Carter

保方

鄧肯

三浦知良，由超任年代到PS5都就出

真係費達拿
中學開始聽到呢個名
到今時今日都聽到佢仲打緊
成日聽到佢輸波都會諗佢年紀大回塘
跟住下年佢又攞個冠軍返嚟

陳七

保方都係由細聽到大
同佢同一代既簡拿華路
恩沙基 加度素個d都退曬啦

Tiger Woods

vince carter

細威

禾確特

其實應該珍惜佢地
佢地退役就證明自己老

活士
費達拿

最撚勁唔係佢地未退休

而係佢地仲可以拎到冠軍
特別費達拿 仲拎到大滿貫

鄧肯同柏嘉同Gino都退左鳥

葉鴻輝算唔算 佢都好似好早就出名

賴恩巴布

仲有傅家俊
打桌球有無打左廿年

奧蘇利雲

保方保方 保住後方

林丹

祖亞昆 仲拎埋奧斯卡

大谷翔平

戴圖理 巫斯義

朗尼

Lbj

李慧詩（行動po推一推

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

Jimmy White
Ronnie O’Sullivan
John Higgins
Mark Williams
Ken Doherty
James Wattana
Peter Ebdon

桌球界之神

細威 愈來愈索

有佢就有李宗偉

記得08年奧運商場直播林丹決賽
全部人大叫林丹加油 諗起都

傅家俊

美欺

睇埋今季無了

而家李宗偉都退埋，林丹應該打多1年都退

巫師2仲騎緊？

而家回塘了
奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

羅賓奴

有

依條柒頭咁廢都仲未收山

細哨

一定係費達拿同威廉絲

但魅力真係邊個都冇得比

歐鎧淳

轉咗行唱歌好耐啦

突然間諗到沙治奧拉莫斯
好似施丹踢緊個陣已經係皇馬

迪路非奧

荷蘭國家隊牙

潮文召喚

無人可以超越
佢個樣成個Mr bean咁
但最top個期其實好靚仔

麥巴比

大細威

費達拿幾年前跌過watt都可以復甦呢下先勁

呢個留返廿年後先啦

方力申

+1

原來而家先至三字頭

出道十年都冇喎

扑多野結衣

男神嚟

金正恩
全能到爆炸

奧蘇

拉
香港早餐

擺撚到廿年咩

jimmy white仲未退

傅家俊
林丹
薩姆索諾夫
Haslem
朗尼
本田圭佑
余翠怡
蒙菲斯

美斯C朗

小白

牙朗

2003 識佢

傑志嘅柒爺

2009 先真係出名

嗰時仲踢緊天水圍飛馬

費達拿，由中學聽到宜家，佢同期個d退晒佢仲打緊大滿貴，仲要無咩haters，全球主場痴線

Federer偶像

卟 啊～～

亨特拿

Tom Brady

桌球個班

希堅斯
奧蘇利雲
威廉斯

廢老保方

奶共占

Ronaldo

我係支那人啊屌

Ronnie O’Sullivan

踢緊邊隊

牙朗

巴布無用 轉眼發現 已失蹤

用左手（非慣用手）打人慣用手，因為用右手打太無癮

戴志偉

人地可能由甲子園開始睇

好似唔係足球就網球

拿度

戴圖理

立邦占屎
費特拿

Vince Carter
條友而家仲老過D新仔隊友的老豆...

Lebron James

鈴木一朗

朗拿度

林丹 拿度 保方 伊巴 費達拿

老虎活士

正想講
育成足球一代已經見到

佢第一次黎香港係91年
上年12月隔好多年再嚟騎國際賽

朗尼岩岩開始睇波果季就係佢岩岩係拖肥冒起果季，果陣我小學雞咋，而家都做左野幾年

當然仲有牙朗既，但呢個age 既曼迷應該會肥仔感覺深好多，雖然佢臨尾回晒塘果陣都覺得佢唔掂，但佢走左就唔捨得因為真係陪住我成長咁

拿度，費達拿
小學個陣佢哋打親都已經叫世界之戰
而家仲打到大滿貫
網球美少女舒拉寶娃，琴日掛拍了
美斯C朗，又係我小學時代嘅天才球星，而家仲踢緊

2016年
OSO：如果147 有幾錢獎金？
：一萬鎊
OSO： 咁撚少？我入146算啦

2019年
OSO：話說我個fd好似打147 ，算啦，我唔分佢獎金當送禮

伊巴都正想講
應該踢左廿年波

仲有冇直接係馬鞍上跳落地

咸美頓

連加特
長生不老
年年都係超新星

葉恭介

朗拿度, 由巴西踢到去葡萄牙

傻西方迪

Kimi Raikkonen

史提芬居里

施蒙尼，以前踢中場，宜家踢前鋒

答案係堅尼米拿

不過佢已宣佈踢埋今季退役

關楚耀

奧蘇利雲小學聽到依加

由國際米蘭睇到依家祖雲
佢既牛尾巴過人真係藝術

唔好怪香港人
係支共迫我哋
某程度上仲凸顯到支共甴曱平嘅失敗

余文樂

你係咪柒左？兩個人黎

雲斯卡達

連加特，永續wonderkid

栢圖

艾朗藍屍

Marco 肥左好多

James
Carter

C Ronaldo
Messi
三浦知良
中村俊輔
保方
禾確特
藍斯
韋舒亞

佢而家先 32 歲

C朗同美斯 兩個傳奇球星
唔知仲踢唔踢到下屆世界盃

vince carter
tom brady
大細猩
林丹
奶共占

韋達

多仔個夏蘭特

snooker 根本好襟打
希堅斯，williams, hendry 個d打到4x 5x歲都係咁啦

葉問

占士米拿

dato lee 次次一到match point／就黎贏就淆底打守波
唔怪得人

美斯

奧蘇利雲？
好似未退

呢個真係同其他球手完全唔同level
啲排名賽想贏就贏

三上悠亞

C朗

恩沙基 加度素教緊波添

tiger woods

世一中堅都比佢撚

轉左做練馬師

kimi

當年好記得04年7仔有得抽歐國杯明星卡
果陣抽到牙朗 開心到sip左入八達通狗牌度日日j

網球體力需求大 好多傷
佢真係cls
Golf 桌球都唔夠佢咁勁

Ajax

中山雅史

中村俊輔(41歲)

三浦知良（52歲）

仲踢緊日職 今季升左踢j1

Kobe Bryant

仲踢返國家隊

Vince carter

連自己個仔都退埋役

你有找幸福的自由

Kobe

占士算唔算？足球有列貝利

Oksana Chusovitina
唔算好出名嘅體操運動員 但連玩成7屆奧運真心癲

凱爾斯特

拉

Felipe Massa

舒麥加？最近少聽左個名系咪退症役

O'Sullivan
John Higgins
Jimmy White

人地歌手黎

NBA就卡達

人都死埋都話未退役

記得細個睇tvb個奧運唔知乜春
dodo姐勁sad咁話有個壞消息，費達拿輸波呀！
跟住全家都sad咗

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

清水建

潘頓

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

丙朗 美c

今時唔同往日了
oso最好應該係200x年
佢退役就真係一個時代既終結

林怕特

菲比斯 ，， 不過退左役未?

毒撚乒乓波既話
Timo Boll
Vladimir Samsonov

兩個打左幾十年都仲係乒壇一線

睇運動又唔係咁計嘅
話晒佢哋都係傳奇

細細個已經J 緊

風間由美

轉左行唱歌

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

c朗
不知不覺好似已經35歲

細細個聽呀公賭韋達 依家到我賭

O’Sullivan

仲有韋達柏寶
韋達岩岩上季退役 柏寶就仲騎緊
鬼佬戴圖理 架仔武豐

早幾年滑雪遇到意外昏迷到而家
唯有睇佢個仔過幾年有冇得上F1

連美斯
快撚d退休 專心搞utube 喇

堅尼米拿

Vince Carter

永遠記得當年睇佢同拿度嘅個場溫布頓
因為佢輸咗我喊咗

佢喺hendry個訪問都講佢而家冇以前諗咁多

Jimmy White

oso依家可以話同半退休都差無幾
D比賽無興趣就唔打，一係就退賽，一係就hea打趕收工

Le Bon James

入黎就係想講李宗偉
本身仲期待緊佢再戰奧運
點知大病
希望快d好番, 做教練都好

Valentino Rossi

世盃冠軍隊得返佢未退

格羅素立功啦

未出世已經踢緊波

盧卡斯利華，聽左好多年仲踢緊
仲有盧保都係

奧蘇利雲 C朗 羽生結弦

諗住係澳門開倉

係中間好似有大約3年拎唔到gs
以為從此收皮
仲要係一樣咁體力化ge運動保持到

仲可以玩多年

要贏馬先會跳
佢都好耐冇係香港贏

James Milner... 就快又攞冠！英超！

識貨
147王者
佢92年轉職業時呢度大把人仲只係粒卵子
不過肯定好多人唔識佢

本田圭佑

太少錢, 不了
打146

你個名都係啦

老亨三十歲後已經跌
係宜家班老野仲咁打得

終於有人講啦
Timo

兵兵 外國全部打到好老 水谷隼都已經十幾年

倪夏蓮

調整過打法再上翻嚟呢啲真係級數 但當然如果對手韌力強 拉長比賽時間咁佢嘅年紀問題就有機會蝕底

施拉格 陳衞星
皮爾遜 老瓦

其實無乜跌過watt
一直都係屈到big3外既所有人
係傷左抖左半年姐

費德勒
占姆斯

唔會,繼續係歐洲同中東騎馬

日本06世界杯班人好似好幾個未退

牛丸

佢都幾努力 咁肥仔都keep到依家咁

屁馬

小野伸二仲踢緊J2定J3

Kazu
中村俊輔

Vettel都係
細個成日聽紅牛車隊贏
可惜佢都番唔到去以前咁

杜奧巴 捕捉他～

伊巴

我想睇一次費達拿現場
但係無錢

Lbj
由中一聽到ugrad返緊工仲打緊
不過奶支

卡達

十幾年前因為費達拿而開始睇網球
由初中到而家出黎做緊野，屌佢仲打緊

中村俊輔好多年前黎香港踢過
聽新聞聽到

傅家俊，丁俊輝

姚錦成

以前ge話我會推介你睇上海大師賽

港會有個

韋碧克

本身有諗過佢會唔會參加東京奧運
然後

講緊體力需求大 講咩golf 桌球
係都搵vince carter 林丹李宗偉同佢比啦

唔係奶支那
但北京奧運拎金牌嘅支那運動員得翻佢一個仲未退

King james

中村俊輔

連美斯冇人講神童到而家變超新星

老巫年年都話學練馬
學到而家都重學緊

去過一次支那上海睇
好正好彩有去

細個成日聽 保方保方 保住後方

無一個夠保方勁
後生同韋亞馬甸尼做對手 杜林做隊友

到而家都係同韋亞馬甸尼杜林做對手

不過全部都係人地個仔

張德培

伊巴謙莫域

終於搵到個乒乓友
我覺得佢帶咗眼鏡7咗好多
同埋我好撚憎張本 大分嗌細分嗌

我聽到佢個名果時已經好響朵
但果時報紙佬賣一哥係威廉斯

無計 有眼疾 如果唔係無得打單打既應該係niwa
講起7 以前睇岸川聖也 個樣好串77咁 好憎佢

倪夏蓮打波好似c9 球場阿叔咁

白旋風？

pacquiao

仲有派路

因為兵兵波真係唔係好physically demanding (除非打到中國隊個d咁下下拉到盡用盡腰力)
所以50歲都仲打得

張本無計 支那人

C7 buffon
卡斯拿斯

個腦即刻出左香港早晨主播把聲

肥騰騰 不過好似唔見佢喺ITTF 嘅賽事度

之前仲有打世錦選拔賽
應該已經係得番係local打聯賽個d
不過佢同水谷同期
但倫奧後已經收左皮無攞過奧運牌

派路派路 派牌有路

左手敦 戴維斯

球玉

小學雞時已經聽過佢個名
無諗到原來得32歲咁後生

餓

朗尼c朗

明星足球隊班明星

嚟緊九月就立法會選舉啦
五月頭就會截止登記
無論你係地區直選定係功能組別
各位手足都快啲登記做選民啦
特別係啱啱足夠18歲嘅各位手足
呢個係最低成本為香港出一分力嘅方法啊

)_eSign.pdf

大家快啲填左上面呢份表格之後寄返去啦

阿古路12碼阿古路12碼

菲律賓拳王
世界拳王

神童艾度

保方踢多十年都得

證明佢無乜操馬天份

佢開倉都咪撚買佢d馬

雲斯卡達叔叔
打到四十幾五十歲

拿度 費達拿兩個真係由細聽到大

柏圖同羅賓奴, 2個早熟早殘既巴西仔, 仲有保方, 列貝利, 伊巴同沙治奧拉莫斯
唔知點解覺得2000年代D球員特別有球味
前鋒既雲佬, 豬油巴, no.1 fans, totti, 大細哨,亨利. 迪比亞路
中場既雲達華治, 史奈達, 列基美, 古迪, 卡卡, 派路, 林伯, 小白
後衛既馬甸尼, 尼斯達, 大簡, 泰利, a高, 賴屎華, 盧斯奧, 卡富, 卡路士

06已經聽佢個朵

侏儒美斯

Chusovitina

奧蘇個朵好響wor

佢個仔黎

奥蘇利雲？

呢季完就退

舒拉寶娃

香港之光 負碌俊

柏圖原來今年先30歲

比利

高天鷲

陳柒

丙朗

柏圖? 聽左十幾年

祖亞昆

當年同佢雙翼齊飛既維辛迪都退左役N年，佢都仲踢緊西甲

冇咁誇

日本第一代國寶，仲踢緊

武豐
騎師算唔算

原來廿五歲咋
仲細過新星連加特

成龍

Faker, 聽到而家聽咗七年

羽毛球Boe

清水健

推拉師去左邊
咁都上到熱門
拉

珍唔珍惜你都會老

就係要推po

繼續討論

推

巴菲特都冇人講？

勒邦占士

巴神

乒乓波：莊智淵 候英超

野口啓代
金慈仁

rion

SOAZ

Jon Jones

祖雲達斯

樓主請善用不推文
thanks!

Brock Lesnar

香港早晨係我童年陰影
一聽到個把聲就會好攰
覺都未訓醒又要返學

Steven Taylor

家俊

Ronaldo ！細細個未出世就聽過佢個名，得閒好似會轉下名好似美斯轉做美欺/美沙咁

波多野結衣

奧蘇利雲
莫雷拉

呢兩個名真係由幼稚園聽到而家

lebron james the goat

相差太遠! Kimi 01 已經玩緊!

屌你老母 呢個我睇波果時佢都未出世

潮交都出埋

莫雷拉好近期咋喎
有d巴打講巫斯義 戴圖理
呢d由英屬香港騎到而家先叫耐

每日岩岩睡眼惺忪既時候就會聽到：澳洲網球公開賽⋯紅衫既舒拉寶娃首回合⋯

我當年贏過佢

james miller

東尼大木

佢同馬些路都同施丹做過隊友

三浦知良
小學就聽過佢個名 個時我最愛既係籃球神jordon
依家都變中佬 jordon退左休十世 佢就仲好似踢緊